知唔知點解到到都叫乜灣物彎

因為上帝唔會創造直線

手套灣

gloves bay

翔龍方, 嘉亨方, 貝沙方

屌你老母笑到我😂🤣😂🤣

人造野

屌

串我老死

笑話王果然名不虛傳
再世李力持

但上帝唔俾人類條撚灣 點計

您個條咪彎

佢係李力持真人

手足咁講野🤢 係女都俾我屌到哇哇叫

可以同人講轉個灣就到

紅海灣